【國際賽食撚屎】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXCVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

所剩無幾
Btw我仲以為你搭車要成千 咁鬼遠

仲有1.5k 可以gun 路狗買波牙

朝早巴士轉地鐵,3.5+15.3
返工一程過巴士14.8
一個月7舊水左右
如果過海返工就真係要成千蚊

10.5k

屌那星今個月無買都會票

跟普子買股

等待被驚犬拘捕的第三天，陰

仲要係3個月合約
不過我都冇娛樂,冇朋友,所以每個月都有起碼成千蚊剩

我人工高你咁多，個個都冇錢淨...

快啲轉啦 10.5 k 好侮辱
真心賣乜鳩都好難低過10.5 k

如果話轉就轉到既,我就唔會繼續返呢份啦
呢個社會緊係要有我呢d廢柴做d濕碎野架啦
咁先平衡到

唔敢賭

唔好顛啦清

是但一間時裝店都唔止10.5k
定係你工時短

9個鐘唔洗OT,算正常工時掛

好似係政府外判短期合約
同我一樣早番工 唔方會工時短

好啦咁 始終賭無必勝，如果你賭開就可以跟下，無賭開就算啦，我已經累左兩個身邊人入賭海

lm

包皮返五日？

岩岩落樓下睇一睇
做樓面都已經12-15K人工......

Ching其實你識英文
去apply個ive文員post都已經好D啦

yes

一個MK正仆街

你辛苦好多...

Daily Mail列舉英超100大垃圾前鋒，舒夫真高﹑查馬克﹑董芳卓上榜

査子

我而家好驚牙，我寫好哂遺書，等緊比驚犬拉

查子 腎虧損下髮線搬家
羅賓 暴發戶附庸風雅
但那天經過那條提霸
齊人又搵笑點撚下
域子call龜 大家

抵啦

我同哂屋企人交帶身後事，搵人幫我照顧我條女ok?

係咁quote

人渣

查子同舒夫真高齊名

最慘係查子派得仲前過董方卓

排呀

邊個係醉垃圾

N賓

唔係大波妹不了

Ozil has already left Arsenal - Keown

I think he’s testing Wenger more than any other player has. I think it was Belarus the other week, he didn’t fancy going. He didn’t want to go, he told BBC Radio 5 Live.
Suddenly he was injured again, he played nine minutes against West Bromwich Albion on the Monday, so how did he get injured there?
I think in some departments he’s already left. Psychologically, mentally, he’s already left the football club. Maybe Wenger is now trying to do the best deal he can to get some compensation for him.

把撚

下 pre season 個陣 佢講到就黎續咁架喎

下年就係iwobi同dragomir既年代

Keown反燒

快撚啲死啦 免費過獌

臭燒又要出篇長文了

Ozil續約吧

比埋你

攞到咪攞去

大家回家了？

禾刀買左都會票，多左10日使用期限好用好多

少人到

牙租開始反擊了

好串

紅日班偽毒去哂屌女

真毒留守

唔是啦，點會串自己友
不嬲都係咁講，女之嘛，攞到咪攞去

求介紹

有PLUS未

矛牙 =,=

兄弟如手足，女人如衣服

大波妹都唔靚

路狗想大波妹養佢咋，唔好誤會

-3-我不嬲都係咁

咁大波妹實養得起，佢老豆有幾間廠，準備賣哂佢退休（好似係）

[img][/img]

放樣咁狗

高登PM LINK啦

比個高登ac我先啦講
都嵯話冇左個pw

又冇人

從前從前 有個人愛你很久

路狗個成日發夢女同事靚唔靚女

靚都冇用，佢聖人黎

個個post 都有域子張相

[url][/url]

聖人定性無能

一定不是熱狗

Both

I mean 阿 post

熱血時報

仲諗住一個MK勁到個個POST都貼

唔使做牙！

你唔係比人拉左咩

等緊比狗拉牙

域種又話去報驚

講得出做得到就唔係域腫啦

地域仔欺騙禾對佢既支持

唔好再post ok?
好不安

又話支持域子

熱時 =/= 熱狗牙

地域sir背後一定有大把有勢力人士支持

域sir VTC玩晒

VTC一向我大曬 我玩曬
域囝掌管一帶
波樓雞竇與大檔 都睇曬
熱狗至高境界
論背景 至強大
論劈友 我不言敗

網路 hey0 可恥

出6C信lo

留意到d改圖都係路狗改先，禾清出封6c信比佢啦

域子劍影～

迷域黨

WEAREHONGKONG

一心震家聲！

其實邊個黎？
成日出現

域子咁出名都唔識

一入黎又係域子

咪又係入我數

心情好差，石田翠我屌你老母

pro la

星期日先

星期二先

星期日不了

真係唔好得罪一個MK

金木

公海真係好多po都講女

你見呢度D偽毒幾子唔見哂就知咩事啦

男人唔講女講咩

而家lihkg仲悶過集體跳槽前既高登

講錢講樓

之前成日有D假膠POST都無哂啦
班友仔2邊都唔上

冇學術post又冇假膠post

真係變左5p

我睇左幾年，你咁d咁既野我睇

痴線佬咁多圖

你講回帶個d?
post完就笑鳩人新黎唔識,跟住兩邊互屌
有咩好睇

個個都講女
然而我冇得講

真毒留名

Show Blocked User - 子普
又上黎撚真毒

屌你比我架仆街，又想擺我上台

唔係回帶果D

吊牙手足刀扑

Show Blocked User - 子普

徐德帥染個金毛成個馬會廢中咁

認真, 想回去
冇ACC

不過..JOE BAM9 我, 又當會員係狗, 點忍

Yoho mall 帶住狗好多女埋黎撩

開季果時唔認得

Professor 請食飯 宜家收工

想返咪返
叫羅實俾個ac 你咪得

"射咗波"

屌你老母又哂

得啦, 威豬啦依家

好多女埋黎撚佢
「主人係邊啊？」
「兩假狗仔自己行咁QQ既」

唔去啦

去左即係支持JOE , 即係含撚

而家開下假腸pose算了

我D分身好耐無人唔知有無比人BAM

條女係度牙

話你係狗呀

唔上lihkg都唔會返去
返去繼續比佢當狗撚咩

好撚on9普狗

其實伊禾比好勁
近年阿仙奴少數提拔上黎又站穩陣腳既青訓
最初以為只係基拿比之流

拿比都唔係咁差姐...
黑氣石...

細細粒 d 肥妹以為個個都鐘意佢

伊禾比一時時

冇黑氣石阿狗都冇對上兩個足總盃

踢得好就會開始上腦

全靠我地藍斯咋

Yes

都係牛奶勁

藍斯都係咁

呢個真

Viutv有域子

我都見到

咁好眼

Close up打氣區果時見到...

有無link?

有無圖

仲以為講網絡hey0

24小時撚域

真心覺得基昂今次over左
冇上場都要屌

為屌而屌

@包皮

@尿道獵人

唔over
基昂屌係因為奧燒遲遲唔表態

表態唔續約咪又係屌

但唔表態會影響隊波表現
猜猜度度咁
雖然表態唔續都會沉一排

但近7場6勝1和喎
而家士氣正盛，表態續對士氣都無咩影響
唔續可能搞沉隊波，咁不如唔講住啦

可能山狗唔續反而士氣大增

燒山走然後利馬米八in

米八去獌,痢馬去痢呀

奧燒唔續，其他隊友知冇咗佢踢得仲順，又有多個正選機會，結果士氣大增
山狗唔續，其他隊友知冇咗個入波/助攻嘅依靠，士氣大跌

打果陣有冇忍唔住笑

笑4

😂

[無追開］點解會成日追擊某個會然

卡so拿係咪退左休

11月復操
好似

萊斯復出先定卡so復出先

適中字型
較大字型

效力西甲巴塞隆拿的比利時國腳華美倫，由於近年受傷患困擾，上陣機會一直不多，上季被外借至意甲羅馬，而今季更是被球隊投閒置散，至今仍未能在西甲上陣。今個夏天亦有傳華美倫會離隊他投，但最終未有成事，他更大爆巴塞是「幕後黑手」，阻止自己離隊。

華美倫說:「巴塞告知我不可離隊，所以我必須留在這裏，儘管多間球會對我有興趣。現在我沒有上陣機會，處景十分難堪。受到西甲條例限制，我又不可為巴塞B隊上陣。」雖然如此，缺乏上陣機會的華美倫仍獲國家隊重用，上月4日更為球隊正選上陣，出戰世盃外歐洲區H組作客希臘的賽事，客隊結果嬴2:1

萊斯直接退休算啦

你咁垃圾出場負作用仲衰過有得出

我出親場都入波

你咪一樣

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO
Thomas Vermaelen has revealed that a high release clause was the reason his move from Barcelona to Everton collapsed. #EFC #fcbarcelona

兩個一齊死啦，人道毀滅啦

Darren‏ @DarrenArsenal1
Oct 7th 2016 Arsenal Share Price £16,500 - Oct 5th 2017 Arsenal Share Price £25,000

以奧燒上季同今季初嘅表現嚟講，佢係一個不能被依靠嘅人，特別係轉咗打三中堅之後

追撃到出曬真樣

Granit Xhaka will wear pink boots in his next game to support breast cancer awareness 👏👏👏

Fernandinho: Man City can buy Messi or Ronaldo, but we have other priorities - sqwk.at/ManMess

OFFICIAL: Kolo Toure has been appointed as part of the coaching staff for the Ivory Coast's senior national team.

this is..

真係好無聊

玩左成年

Keown on Özil: "I think he is testing Wenger more than any other player has. I think it was Belarus the other week, he didn't fancy going."

Keown on Özil: "Suddenly he was injured again. He played nine minutes against West Brom on the Monday, so how did he get injured there?"

Keown on Özil: "I think in some departments, he's already left. Psychologically, mentally, he's already left the football club." #afc

上網9up 下咪算，po 曬相係度j 擊好撚幼稚

成個poll根本comfirmation bias

好想睇波呀屌

不嬲
個啲咩有冇落場嘅勝率比較又係
有人j得落就會有人出post

又唔係靚仔
每幾版又po一次同po欣宜洗板有乜分別

BREAKING: Jupp Heynckes will be appointed as new Bayern coach [Bild]

分唔清楚CHING係幫域囝定係踩多兩腳了

拜仁FANS應該會開心

岩岩有港隊

成班認真到Po人相

域囝又唔抵幫既
次次少少事就起曬鋼，得罪人多稱呼人少
不過佢唔入黎講野就咪鬼po相啦
同打稻草人有咩分別

為自己利益發聲姐 大部分人對域囝冇感覺
但日日迫住睇

好難理解有咩深仇大恨

利申：完全唔知咩事

72歲都搵返返黎做

咪係
佢入黎你地咪慢慢j 擊j 飽佢
唔係度都係咁po 做乜撚

至少退休前帶拜仁領歐聯

king女算啦，搞咁多做乜

之前又話退左休

舊登D恩恩怨怨唔太記得, 但LIHKG岩岩開果時, 羅賓因為用AN機, 果時未有WEB版又未有AN版, 所以域子好得戚, 之後有AN版APP果時羅賓黎到就係咁撚域子, 之後就出現左域子係WHATSAPP屌羅賓果句野, 再慢慢演變到今日咁

我都唔明
所以問完咩twitter追news好就無咩入黎

退左休都俾人捉返出黎打工

Alexandre Lacazette on Arsenal: "I'll try my best to achieve my Lyon goal tally but there's a difference that I played every match there."

Alexandre Lacazette on why he became a striker: "I liked playing goalie when I was young but my mum thought it was too dangerous."

Alexandre Lacazette on why he became a striker: "My mum said that I either played as a forward or not at all."

之前係公海po都冇人理啦
係得好少人圍爐追擊姐 唔好成日借刀啦

原來係咁

乜唔係個陣逃兵段片出咗，羅賓cap咗域子圖再Po上黎，先出現句野咩

一個MK同域子有咩恩怨都唔關我事

Martin Keown on Mesut Ozil: "He's testing Wenger more than any other player. Belarus last week, he didn't fancy going & didn't want to go."

唔知係內幕定9up

生面口唔識野就咪9UP啦
頭2個POST域子串過馬撚呀

拿卡錫迪：我想守龍門 但阿媽話太危險！

阿仙奴前鋒拿卡錫迪透露，如非當初母親阻止，他可能會成為守門員。

這位射手說：「我年青時喜歡守龍門，但媽媽不是太喜歡，因為她覺得太危險了。她說我踢前鋒，不然就算了。」

拿卡錫迪為阿仙奴英超上陣7次，攻入4球。上季他各賽事合計為里昂披甲45場，攻入37球，但他之前坦承在英超首季很難達到這數字。

這位法國球員更透露自己是個性情中人：「過去有時如果比數分野太大，我會為對方感到不好意思，但這不常發生。我想在情感方面，以前甚至現在我還是頗保守，我只喜歡跟朋友踢波。如果我們輸波，當然我會不開心。以前我會為最小的負面東西而落淚，不用擔心，現在不會了！」

下，佢過報警拉鳩我喎、我驚都唔撚得啊？

呢個之後啦，舊登唔記得左發生咩事

一開頭果時羅賓未有得上連登果時域子又真係幾串既

冇話唔得呀 講返比d手足知域子同羅寶之前咩事咋

你同域子果d就唔清楚了

我打熱狗姐，身邊d熱狗frd比我鞭到話以後唔會再信班白眼狼

明知之後一定有WEB仲要咁撚串

熱狗又係抵撚

On9係咁撚樣架啦

為自己利益發聲姐 大部分人對迷普講樓冇感覺
但日日迫住睇

似9up

青年軍唔係熱狗，大陸人唔代表中國人
紅衛兵唔係共產黨啊
你問下毛澤東紅衛兵係咪共產黨囉

Alex (Ex PSG defender): "I would like to see Moura @Arsenal. They play cleaner football, more technical. He had contacts, I believe." #afc

要BIN既, 返舊登搵上年選舉前果期D POST, 真係多多都有

Germany都無入選
Should be真傷掛

我呢d cd-rom
到post相先知真係有仇
以為上黎9up互串,原來兩邊都咁認真

佢好似有落街站幫手

屌 諗起香港告上法庭個on9老母

有埋佢我禾走硬

呢樣我就未搵到相住

假膠互串既屌一兩個POST咩都屌完啦

個個都知你7月完約，邊個會買

某d user 真係有

過去有時如果比數分野太大，我會為對方感到不好意思，但這不常發生
以前我會為最小的負面東西而落淚，不用擔心，現在不會了！

係呀,有仇必報真小人

如果獌keep到個勢
鏝可能會忍唔住1月就出手

買左咩位可以出佢

仲夠薑大大聲還鳩我拖？

唔係成日追post,跟得唔貼
以為佢見熱狗柒左,已經覺醒離教
所以拎番黎恥笑佢

原來仲係熱狗?

集郵

鏝前場人滿到乜咁喎

去PSG頂卡雲尼踢翼比包皮踢中鋒仲好啦

no la draxler lw ozil cam
頭寒了

應該割左蓆

人地話冇做過啊

真正既鞭到狗竇都唔敢入

臭燒單換卡雲尼有冇得諗

人工太高

踢乜陣

United could buy Ozil in January and use him in the Champions League... If you weren't aware, it's because Arsenal are in the Europa League.

41212

Arsenal want to sell Alexis Sánchez in January to recoup a fee for him. [Le Parisien]

quick plz

Oct 7th 2016 Arsenal Share Price £16,500 - Oct 5th 2017 Arsenal Share Price £25,000

阿狗股票成廿幾萬港紙一手

On9 夏天賣賺到笑啦
冬天賣咁弱智

飛左條女去啦

我都做唔到
你做到了

弱智

條女比你個$1500用曬黎買月餅？

四季黑松露月餅

成家都傻
你仲唔反客為主同你講我D錢比你咁管真係有D危險

未食過但覺得唔夾
唔知好唔好食

門前篤唔入既箭頭仲要多個？

乜原來仲有人同熱狗有仇

幾錢盒？

一盒四個全撚部掉晒?
好撚肉赤喎

呢幾年中秋都係食手作月餅
wfc

好想睇奧燒 山狗 拿卡同場

Martin Keown

I wish I was there when Cesc Fabregas hit Sir Alex Ferguson in the face with pizza at Old Trafford. #Arsenal

應該lup到飛起

2年ps plus

屌你地一千幾百就咪撚咁大驚小怪啦

幫手

窮撚係咁嫁啦

半個月飯錢

一千幾百唔係心痛問題
係唔撚抵送比D濕鳩親戚

我全家得我一個未食過就送撚哂比人, 留返個比我試下咩味都好呀屌

咁送唔送都係自己決定既

人地唔欣賞既 下次送第樣囉
好似我有d frd有自己諗法 80蚊支餐酒都正既
咁我唔通成皮野開支比佢咩

咪臭係 一千幾百拎嚟送野比人但係人地又唔會回返禮比你嗰下真係好撚心痛

比著我老母係咁實鬧佢，跟住係家用扣返

食左一個半島一個香格里拉

上一代家姐細妹好鐘意些牙屋企野

些牙唔係問題, 但唔係全部比哂人牙嘛

送得出唔好諗住收返

下次開定聲留個先囉
唔係點

我廢事出聲又嘈, 家用呢樣野已經嘈過好多次

細個果陣老母搞我D遊戲機送比唔知邊個，我反撚轉間屋企，最後老母要問番個條友攞，自此唔敢再搞我D野

扮闊老真係好惡頂

正常人都會留返少少係度啦, 我又未食過又冇話唔洗留

人地買番黎好多時D老母問都唔問就比哂人

咁自己屋企人錢買返黎開過黎食既野唔會預突然間送曬出去嫁嘛

只能說我窮撚心態
最理想嘅梗係做到等價交換啦
你回份平啲嘅我, 我都算啦
你直頭唔回 有冇廉恥架你

你幾多歲人？
識你老母幾多年？
咁都唔了解佢？

試過拎我d高達四驅車送比d大陸親戚 放學返到去屋企嬲到喊

童年陰影就係咁嚟

就係平時會留, 但今次一個都唔留

送哂D半島出去, 要我食大班冰皮 真係唔知做乜鳩

係，父母可能覺得小事
但其實可能影響子女一生

我果陣倒哂老母D化妝品報仇
之後同阿嫲報串

咁唯有下次保定險先

女人想法咁易估就唔係女人

我屋企都係
買啲貴價月餅
叫我食美心冰皮/迷你月餅
窮人真係唔應該扮闊佬

以前家姐去完日本買返黎d手信零食 佢問都唔問拎哂返大陸 之後返黎家姐同佢嘈 仲話：比返錢你囉做咩姐！

半島垃圾奇華代工
嘉麟樓先係真點半島製

呢d真係嬲鳩

d老母咁講串多佢2句就博唔到收哂皮

我老母都試過 又係話比返錢

我話OK, 之後家用扣, 扣返哂成個旅行D數先再比返家用

我有幫口話好多香港都冇得買 之後佢自動收皮

窮撚唔識咁多, 但一啖都未試過就送哂比人呢下真係嬲

小霸王

仲有去旅行果陣買手信好似要預埋老母個細妹一份
果陣佢話點都要比份去
果晚嬲到同細妹全部手信開撚哂去等佢無得送

我同番佢我而家比番錢你你同我買番一模一樣番黎就收皮

好波
屋企啲長輩真係 其他親戚都未出聲話要, 老母都照買咗先

講開老母, 中二定中三果時老母冇問過我又扔哂我小學咁多年同學送既聖誕卡, 入面有D回憶真係幾多錢都買唔返

依家一講返起就好撚嬲

之後佢死死地氣問番個細路攞番
我老豆話買過部新我都唔要係要番個部
受過教訓就唔會再搞我D野

有人送聖誕卡
毒撚未收過

舊登年中唔入POST老母比親戚整爛D模型/送D模型比人, 輕則幾皮野, 重則6位數字

早半年前先發生
中學last day, 拎咗件恤衫返去比同學簽名
我已經入埋膠袋
第二日老母將件衫擺咗落洗衣機
用水性筆簽嘅名全部甩晒, 油性嗰啲都變晒一pat pat
喊到我仆街

小學不嬲都有架啦

4Mk 抵啦

我老母之前想扔左我呢件簽哂名既恤衫, 我真係講哂粗口屌鳩佢

型到

而家我果D玩具無人夠薑搞
出左事3千幾蚊件

屌 我嬲到仆街
明明入埋袋佢都可以照拆返開
仲話咩 件衫你都唔諗住keep 一世啦
屌, 知唔知咩叫回憶架
講返都好撚心痛, 屌

路狗真係好撚嬲屌

祝你個個月得100零用

我係佢飛左條女去

岩岩你仲叫佢反客為主, 佢邊夠膽

體諒下路清啦
人地讀中學日日lunchtime 冇fd子 日日坐係廁格食飯

同埋畢業紀錄冊
耐唔耐都會拎出黎睇下
個時個個寫d野都好幼稚

自己食飯仲開心啦，之後開部psp打

我件華倫簽名波衫都差d比老母拎左去洗
好彩叫住佢
所以keep到而家

我件利記比佢拎左黎做地布

伯母識波

伯母好波

She put it in the right place.

路狗

我老母試過叫工人洗衫，佢成塊虎皮拎左入機洗，激到我老母即場炒撚左佢

英格蘭

Neymar reportedly wants Paris Saint-Germain to sign Arsenal's Alexis Sanchez

quick la diu

食左 幾好

搵工未

揾唔到

黑氣石 starts

咁廢都有正選 英撚係想放棄比賽

一定唔係阿狗

其實跟 hometown
有 chelsea
有 charlton
倫敦球會比較多

Bob叔都係捧查仔

Chelsea, charlton
Some Arsenal

100 分

第一個比人換走
垃圾

贏到都算係咁

42 你知唔知個數字有咩含意

Up what

100大垃圾

屌牙

傾樓傾女傾股傾足十個鐘就唔無聊？

基昂收嗲啦咁撚多嘢講

終於捱過限速上網既日子

42

起碼實際過j擊域子幾十倍

英撚

無論king 樓女股king 咩都好
都係有人講起有人回應先會king 落去
隔幾頁就無啦啦po 張相，冇人理隔幾頁又po
佢係度你地咪瘋狂j 擊囉，冇人理就收皮啦
King 樓冇人回應我都自己收皮啦

辛no goal 18

大家終於撚完域子

禾地高汁互含牙

隊英撚一啲星味刀無

@毒狗

大炒1比0

轉左台了？

no
過左1個月

決賽周見

好快又會爆data

巴黎聖日耳門中場拉比奧特坦言，自己從小已是利物浦球迷，並希望有朝一日可到英超發展。

準備永續smt無限plan了

啋過你把死人口

要加人工了

亨利：馬迪爾勁過21歲嘅我！

【體育】法國傳奇射手亨利認為，目前21歲的安東尼馬迪爾比他21歲同齡的時候厲害。

同樣是法國前鋒，早在安東尼馬迪爾（Anthony Martial）加盟曼聯之時，已有不少人喜歡拿年僅21歲的馬迪爾跟一代法國前鋒亨利（Thierry Henry）相提並論，更令他曾有「新亨利」之名，亨利近日被問及對馬迪爾的比較時，他就回應：「安東尼馬迪爾遠遠勝過這個年紀（21歲）的我，他可以成為一位世界級的球員。」

亨利21歲的時候，已是世界盃冠軍級人馬，他於1999年從祖雲達斯加盟阿仙奴，逐漸踢出球員時代的高峰；馬迪爾於2015年從摩納哥加盟，在曼聯發展一般，不過近況倒是大勇。

馬迪爾剛以逾40%的得票率，力壓大熱的盧卡古，當選曼聯9月份最佳球員。

又要返工

Og 介紹果個hkbn $218+80 無限plan有冇得諗？

到底出現左幾多個新享利

返去hea 一日

炒股啦，大時代呀

一起反山吧

比個冧巴黎
反山需要資金

米八咁早開工

有無人留意美欺與朋友隊入決賽周有d危險

一齊跳樓呀？

all in內房

秘魯

賺錢呀，針乜呀

博唔過，不了
想調返d錢返上去做下短線定期算

而家幾厘息

Ft反山

90-120天3-4厘左右

厄瓜多爾比d火

張伯倫憤怒的踢飛了水瓶

水樽是無辜的

依家轉緊炒內銀喎

十萬有一千息？

垃圾

的賽後評分中，張伯倫只得到了6.6分，是英格蘭的最低分。

all in內房，你接貨，我出貨

離開爺爺的下場
遲d山xx同臭xx都會係咁

係牙

張伯倫本人也說過：「為阿仙奴踢球時，我更多的時候是踢右邊中場的位置，這意味著我可以從更靠後的拿球，而且球權也多了許多。不過，對於中場組織核心的角色，我一直想要成為像謝拉特一樣的人，所以我仍然對中場位置抱有希望。」

新謝拉特

訓身了
反山黨存亡睇呢次

炒緊降準，自己做功課揀股......

3-4厘啵

40m,中場中天皇
遲d 就bin 曬你地c

想學，求指教

年息牙
做短線除返開1季得1厘左右

除返個存放年期

邊間銀行，想gun

唔知炒完未，定好止蝕睇路呀

自膠

Google完都唔明🤦🏻‍♂️

美斯喺國家隊踢緊防中

知唔知存款準備金係咩先？
揀d 降左後釋放資金多既股

其實係一個踢哂

跟ryo sir買494

係呀，都係博架咋
依家呢個時間禾唔建議短炒既其實......

成班星，但一齊踢竟然成pat shit

Google完明左

1+1=1.5......
同我廠一樣....

我買d落後內房算
今次大市升浪對比上次大時代黎講算慢
估計大戶會係現水平or高少少散貨
應該仲有得玩到月尾

494 ryo 蛇好似食左了

咁等佢上水俾no.跟佢搵食算

一直講緊人仔
港紙邊會咁高息

迷普不如開個po教手足炒股
0知識真心想學

Me 刀等緊
上次Gun ryo 蛇炒轉執唔炒

搭車見到個女仔好靚
但好似保險狗來

佢食左糊啦直頭

咪玩
連登仔輸打贏要，實俾人屌死

開左証券戶口未呀

唔輸都煩死

基本知識都想學
開個tg grp救牙

tg grp啦
淨係教呢到d手足

好似財驚台鳩叫區咁

去財京台睇下問下人啦，玩玩下就上手

老實講，現水平買好大機會輸，短線ok長線不了

人人玩法都唔同...
又唔係一定賺，累你地豬錢就唔好啦...

今日仲未見兩大互含手足上水

短線搵命博
長線等回調...

兩個刀射左波啦

少少地玩下，好過9坐office....

見到個中年毒撚扮訓挨埋個靚女到

又話無錢使但又唔返工，真係狗黎

快d英雄救美

其實係我

放假

貢又系
少少玩下又矛所謂

睇個女仔wechat似保險狗
又有仔

U 貢型屌打佢條仔啦

個女仔靚到成個fyy咁

Weak

同佢講：我想幫襯你

上啦電車

晨早流流又女又股票

我又毒又失業

U 型棍米八，又搞緊startup
係女都出水啦

startup
下年上市又話幾十億了

美欺朋友隊做乜撚牙

主要業務係反山

咁一月執得，佢都走了

上場仲拎左最佳球員

食屎啦，狗黎

山狗入波

山狗朋友隊臨天光賴尿

出局喇

山狗又要屌隊友了

米八startup 市值又高左

山狗絕殺牙

屌

啱先山狗入波絕殺，智利贏緊2：1牙

美欺朋友
山狗下場對巴閪
巴閪實放水

山狗絕殺
市值跌破新低

禾山又逼害美欺

反山控股（新低）

反山大業

教人炒股真心係吃力不討好
炒開果班frd有互相share no.
但係大家都知買賣係個人決定

跌穿一蚊了

破新高後倒跌

有矛手足注資牙

依家山狗朋友隊最後一輪贏一分

反山抵啦

最驚有d賭仔心態，輸錢係到嘈

share上黎俾d手足，最多打死無怨

要停牌了

Yes
輸又俾人屌，贏又俾人屌賺唔到盡
我同幾個fd 有些牙開no.
但真係要好fd 先得，同各自有source 互惠互利
但買入賣出就係個人決定

而家招緊股
完左international break就上市

阿根停 .... 再見

被停牌，原因是業務被認為不能持續

反山要破產了

迷山集團有Vidal 雲加科水

下場贏就至少有附加賽踢啦，少擔心

同秘魯同分啊

得失球比人差
大家都淨1
不過人地入25佢入15

下場廢老對哥倫比亞，梗有一隊失分

當阿根停撚硬 ？ 連和n場

山

美欺同朋友有咩未見過

6060 on9

$90

屌國際賽老母

兩日升廿蚊

就快100了

南美外圍賽最後一輪幾時

gogogo

new阿里老豆
不買

10月11

財京台個6060 po

肉都痛埋

成班都痴線

傳聞如果係火場入面聞到好香既味，就姐係有人死左，係咪真嫁？

－係真，姐係有人熟左，陣味好似平時果d燒腩肉咁。不過熟左都要搵番佢條屍出黎嫁！
要check下佢係咪已經死左，如果係，會救左其他人先。

錯過左個發達機會

香港地大把機會啦
儲定子彈啦 食返幾個浪就肥仔

玩火

又到接火棒時間

ryo蛇有矛no. 牙

有冇興趣注資反山控股

送都唔撚要

無 係張床錄緊
陣間接女出街

你會後悔牙

迷山控股有雲加 智利財團做股東

有兩粒子彈但唔識玩

唔識唔好玩

大時代 丁蟹

兩粒係幾多

阿根廷控股

true

唔識炒都學人炒就會好似我咁

On9
智利贏唔到冠軍就有位反山啦

有咩警世故事分享

冷手打個熱飛機先啦

講清楚d

想當年跟人買
大手買左香港天線
點知原來老千股黎
冇左好多錢

香港痴線

你炒8字頭？

天要亡阿根庭

炒得股既人人都試過既啦
ME 當年買左隻8字頭，之後民企走資潮
3日內由$0.7跌到去$0.1
當交學費囉

智利波我一定睇得多過宗仔
八成比賽山狗都唔係key player 贏輸唔代表咩 只係落井下石笑山狗

Ching大把水

廿萬ja
拎住樓又買唔到，洗又唔捨得
過大海博一鋪又唔敢，放係銀行又貶值

講笑啫
邊有玩咁耐
總之唔識玩唔好咁搏
我係玩末日窩輪輸左唔少錢

以前邊有咁多本
都係慢慢累積上去，開頭輸左幾多唔通又話你知咩
10個有9個開頭玩都係輸架啦
交下學費做下功課，經歷多D唔同市況
就會開始賺

香土以前有啲高汁帖教人避辣殺股
連登得吹水區
諗起依家連登5p過5p siu4 jor

財京台刀好多膠po
就算係炒股同樓po 都係圍爐
不過有時問野都有人答既

琴晚FATFAT啦 中馬

玩得幾年累積經驗就會開始賺.....
但唔包捨玩牛熊/輪/8字頭

等問調左先入場玩啦
依家個市好高風險，唔建議新手入場....

有好野又唔益阿狗手足,路狗俾狗屌

wa diu 1668 gogogo

我係果一個 炒到15果期頂位

垃圾股都要人教點避

我都中左垃圾3777陷阱

咁你叻仔
禾就冇你咁勁，開頭輸左都有六個位

低死啦 咁愛國 買多D啦

人地中 我冇$買 比卡超刀貼中on99

ryo sir大大力屌醒我

好多新丁唔識股睇數 即係香港人賭波買英格蘭

ryo蛇放錢入你袋

最撚僧大陸民企股
買多D啦 包你發達

大陸民企真.炒消息

伏已中,不要再說了

比卡超係我福星 第一日玩馬鳩買都中

頭兩場豬哂冇$買 一冇買d料中到啪啪聲

得幾百蚊零用都走去買馬,抵你無錢開飯

太高唔敢入 但日日睇住佢升

電視劇都有做 做靚盤數上升招股cap水著草

same ar ching

好耐無睇過電視劇

由3蚊睇到佢成30蚊
我隻長城仲有排先到家鄉

原來個個都有炒股

90年代已經有既橋

All rich

股同女一樣刀系大眾話題

好耐前長城由4x蚊LOOK落黎果下好傷

收聲啦你

依家大家都fat fat啦
輸過之後個人會定好多

好撚忙呀

世界天線

大時代果陣學人玩牛熊
開頭有賺最後輸6位數
好彩依家以經回返哂本
唔敢玩牛熊了

呢個又係

ME咪係呢個時間既貨囉
折埋股點上刀上唔返了，要升到$13先返家鄉

多毛毛老婆

仲有3蚊,快架喇
我隻268 4.5買,仲有排等

時也命也
琴晚波蘭兩分鐘入波 本來arm 2.5大
等等下半場已經1:3唔買 全場1:6

買毛送桶金

今日3條油SL

你都射波啦仲話人,狗黎

由佢慢慢等
一日唔cash out都只係堆數字姐
有息收下都冇咁傷

正一食屎狗

我返左工

我隻野無息收,趁市好賣左佢換馬算

風水輪流轉

星期三放工前同個AM講有咩今日要整
佢今日SL
屌佢老味真係狗黎

路狗tum番條女未行過好運

我都想sl 但今日leave實在太撚起眼

條JER無西水 唔識行運

個個都會sl
你都可以下次整番佢一獲

就係有西水先行衰運呀

本身病病地都唔敢請
廢時星期一有說話聽

冇d責任心 好狗

ooo

D細都係跟大學野姐

但係今日射真係蠢囉

一世記住

話左路狗小氣

人地射得就預左
你咪下次整鬼番佢

男人老狗成個女人咁
唔怪得俾條女食住

下年大把心戰機會
好多星期二係假期

ooo賽前重注對家

返工比d責任心啦 遲到好過冇到

乜咁講自己

路狗返回正途

上去。。。支那？

又點

無人民幣呀

返鄉下姦田啦

不了

禾刀係港元匯上去咋，呢排人仔又跌返
匯上去做個短線定期博下升值

張狗

仲升?
0.86喇wor.....
美匯指數開始升緊.....

留意到尋晚張狗又俾人百屌

爆升wor .... 冇跌

有冇精華

唔洗驚啦
短線收息姐，有息口墊底應該冇問題，最多都係打和..

全場精華

呢一個月反彈跌左好多喇

仲整埋個人精華
你班阿狗真係好小氣

開心上力
百屌成材ing

智利贏波阿根庭和左
智利有無機會出線

don't know do what

智利下場對巴西
巴西應該放硬水

我都係

少少病就返工hea下啦 聽日都放假囉

有！智利排第三

ME好眼訓都照返工啦

今日唔夠人手 我落埋位做sales呀

賣咩,黎幫襯下你

貞操

佢照呃啲無知婦孺

敦倫金

吊拿星 個3條油一遲到我就出warning letter搞鳩佢地

食屎狗

刀系吾gun路狗搵食了，巧惡

智利下場作客對巴西

之前有條友搵得多過佢 佢就cut走人地啲客

狗黎

巴西都例行公事啦

尋晚張伯倫正選領銜英格蘭，發生災難級演出，包括全場零射門，只得13次傳球，0次威脅傳球，2次控球失誤等，全場踢得最好嗰一腳，好可能係被換出場時發脾氣嘅呢一腳…

#差啲燈死埋英格蘭 #伯倫之亂 #只差兩分鐘 #修夫基換走佢換得快 #踢水樽學左雲加

仔定女

咁串因住季尾俾人bin😡

尼馬大炒智利

我都好想比張九零bin下

季尾雙雙吊打你班死阿狗

爭兩下跣腳就正式登基做新謝四

抵拉

行行企企. 咁都有得踢

he will never succeed

好似話仲有6.6分

留意到條channel叫manofthematch

屌我睇左d咩

尋晚張伯倫正選領銜英格蘭，發生災難級演出，包括全場零射門，只得13次傳球，0次威脅傳球，2次控球失誤等

40m淨係拎黎雙殺阿狗都抵啦

3條仔SL 另外有3個一早拎左AL 總共6條油唔返工

你之前射波都係咁射啦，依家屌鳩人

On9 sales搵多過老細 佢自己搞串個party先

覺得佢地夾埋

1. 英軍唔識用姐
2. 好啱daddy用
3. 仲後生 有潛力
4. 俾daddy調教完= 新謝拉特

你太靚仔，睇你唔順眼玩鳩你

返多日就放假都唔捱埋佢 諗起就嬲

佢鬼知你搵幾多咩

唔滿意咪炒哂佢地LO

跟住請呢到班手足
邊個扮工上黎就知

炒完要自己落手做，快d炒

炒左又要請人 今個月唔比客源佢地等佢地搵10k算

咪就係 邊知你搵幾多

唔識做人 做死一世sales啦

路狗真係好撚小器，ryo蛇好彩冇gun你搵食

佢幫過我 點會害佢

搵多過你：cut鳩佢d客源，唔識做人
搵得好少：食唔到佣，唔識做人

佢話想做leader我幫左佢問老細 咁我升左冇幾耐突然加人手會比人話老細先話唔得
Sales我包佢20k+大約25k左右佢話不了
Leader得16k左右=.=

og好波

禾想做牙20k

20k+我做呀

不了 京你地係阿post屌柒我小器

Gun me 刀做牙

25k要日日比路狗屌，不了

路師兄寬宏大量器宇軒昂英俊不丹
簡直係阿狗po既偶像啦

路兄氣宇軒昂，實在聞名不如見面

有前景有熱血

又老屈

平時老屈我認
但今次真係真心話

比我奶你袋底啦

又話人望高處嘅 典解頭dup dup牙

做sales 都係想搵錢，搵得多過老細又唔得

不要低頭牙
光環會跌下來

係阿仙奴學壞腳，踢水樽

難得個領隊比正選你踢
踢到成舊屎咁 都係去坐板凳算啦

敢得罪我地英格蘭40m先生
英撚教練玩完了

修夫基OUT

雲加唔識用，跟其他人會好勁

係牙犬踢壞腳

有正選踢都發老脾

平時係猁踢得果十幾分鐘. 點解唔屌9 高普

遲下可能會話想做新林伯，扭計想去轟

你本身幾有心有鬥志都改變唔到教練點用 控制唔到好多野
明明手牌唔曳亦有更好選擇
但有表現又勁既人你唔出你唔識好好運用 出埋堆廢一班既人 見身邊咁既隊友想踢好都難

法國路狗今日要做野，阿狗po就好靜

吊你老母

即刻上水 今日有冇得早走牙?

走條撚咩 比人捽數

捽返老母隻碟啦

好爛口

迷普好串

想gun 路清搵食牙

有一兩層樓就咁撚搶口

又hey 0

你有無呀？
無就收皮啦

資格論牙宜家？
塞返入你老母個閪度拉

我無
我返去先

Me too

所謂阿狗精神，就係互含

返到公司再去爆石簡直係爽

成班食屎狗

我地阿狗手足人型蜈蚣

圍個大圓圈🤤

之前張 狗仔gif好正

有迷普個張？

毒狗個張
幾隻狗人型蜈蚣

一直互含互JER，成班MK
佢地識撚域子，又會9UP

係

唱左出黎

做左阿狗就至醒目
問君何所欲

....

阿狗精神,人人互含

Daily Mail列舉英超100大垃圾前鋒，舒夫真高﹑查馬克﹑董芳卓上榜

18 - Yaya Sanogo

上星期唔小心apply左一間喺鰂魚涌既公司
我寫expected salary係13.5k都叫我去in

太古坊入面果d？

試下冇壞

佢排18咁後
前面17個係咪殘廢

我都係咁諗
但又驚佢玩鳩我
我請假去見工就小一日錢架喇

問佢放工時間得唔得

藍田個到唔做拿？

yes...

好近地鐵站

邊做邊搵工
份約去到12月,萬一佢真係唔同我續,我真係可能要捱到過年後
如果有好d既offer咪走

唔試一定冇機會

in完之後同你講12.5k

Sd左貢多cv刀冇回覆
個email壞左牙

我開咁高就預左比佢壓架喇
佢點壓都高過我而家呢份啦
不過真係好遠

吾系牙麻

即係包皮唔洗去?

你個野壞左牙

包皮遲下日日上黎sell保險

釣厹

有時去到會話個post岩岩請左人，之後俾個sales你見
不過都唔排除係真係clerk既，照去睇下囉

po份cv上黎俾手足睇下

咁最後姐係洗唔洗sell呀

咁如果講明唔洗sell既話應該冇事掛

做sales

路狗公司擺明都係咁樣請人

求下佢唔好咁嘥我時間

食MK保險妹

我地直接請sales 不過冇經驗會壓你價

請me ok??

請你老尾

山狗你幾時將約再續？
雲加何所欲，
奧燒幾時將約續！

好近我

路狗請我

上星期去神戶探普度, 結果敗興而返

出糧了

cut晒你d客呀

路狗：搵10k啦你今個月

你岩岩講完我即刻check
我都出左了

rich

上星期出左了

上星期都出左了，依家得返1k捱到月尾

又俾女渣住曬D 錢牙

唔怪得唔岩數
唔記得仆街強姦金扣左我1k

Grant loan你係還好大舊 我有朋友grad左幾年都未還哂

20k up

yes ah，唔想咩住條數十幾廿年

好想交稅

低息緊係拖長黎還啦，除非你諗住買樓申請按揭

吊牙，禾俾張稅單U幫ME交

冇機會買樓

你地炒下股跟路狗買幾場就有啦

原來雲加己經係用100分用得最好個個教頭

咁Grant loan緊係有咁長拖咁長，留住儲多D錢仲好啦

路狗自己fat fat巧mochi
ME 9K強姦金再扣左禾$450，矛陰公牙

自己交啦柒頭

雲加勁到

你交9k強姦金

屌女唔洗付出代價牙

Join左自己公司個mpf 公司幫我供唔到洗係份糧扣

9k

留意到有手足話再膠稅
可唔可以幫me膠

強姦金上限$1500 牙

窮人邊日

屌完女 之後俾掩口費

你黑工

幫禾交 ok?

u 月入高過中位數，是人上人了

痴撚線po

啱resign 佐

做乜resign 牙

屌解呀

真係裸辭

拿卡同基沙文真係好Fd
睇黎巳經係我地既人

保重身體呀

無負擔唔怕祼辭既
去個旅行玩返兩個禮拜
再係屋企做個零月廢青，人生一大享受

你每個月咪又係得幾百蚊零用，仲少過要供果份強姦金

又想叫人入行呀？

踢人入會有獎金？

me不嬲都推薦d手足跟綠日子搵食嫁

🐆叔生日快樂🎂
👍✨✨✨
🎉😊👏😁👏😃🎉
Congratulations!

講緊做五毛 定 旅遊業？

都好呀
去輕鬆下抖夠先再諗啦

去東南亞d地方旅行下囉，洗費低景又靚又可以relax

炮縮

台中台南果D都好舒服，仲有台妹

佢唔係全職五毛咩？
原來有份旅遊副業

唔洗用腦 正 鳩fing又一日

台南幾年前去過好悶喎
去台北落club/外送茶好過啦

落cup

放過域子，唔好玩太盡，一陣佢有情緒病就慘

1001

又 call g